其實我仲等緊你

雖然我哋一齊嘅時間唔長
但同你一齊真係好開心好幸福
對唔住，一齊嗰陣時冇好好珍惜
淨係識得懷疑你
浪費咗你對我嘅付出同愛
令到你心痛同失望
我而家已經冇勇氣再搵你
不過唔代表我放棄咗
我會好好改變自己
首先學識愛自己，照顧好自己
希望將來有機會再愛你一次
亦都希望你可以過得好好

分左手幾耐啊？

陰功
你懂得反省同長大
就好好了

我都等緊你

死心

兩個月

真係好感謝佢

好呀，一齊慢慢等下

我哋好似完全一樣

你哋分開幾耐呀？
有冇試過挽留？

tg
@subthisway

等你老母咩 情聖
衰咗仲賴死 早走早著啦

傻鳩慢慢等啦

加油呀

多謝你🥲

你除左等
仲有咩策略呢

冇嘢可以做喇，佢已經有新女朋友